鏝鋮廢到般尼茅夫都贏唔到

唔怪得比猁記騎足成季
輸埋英超

半場就燈

場波完左啦？

鏝鋮出黑氣石馬列斯
和到都偷笑笑

鏝即刻入左粒

係

入得一粒好快比人盃盃

燈能到